dllm隔黎個賓m血流到座位

不安

幫佢call白車

有冇繃帶 包紮下塊閪

睇錯賓州

咦，你受傷呀？

可能係出黎接客，但係個客係40cm黑鬼

冇學過

倒瀉番茄醬姐 冇野嘅